張超雄加入金鐘絕食

張超雄加入金鐘絕食

張超雄（左）昨晚宣佈即時加入金鐘絕食；右二為已絕食多日的陳伯。

【本報訊】金鐘海富絕食行動昨踏入第八天，政府至今未回應絕食者的四大訴求或與他們溝通，惟絕食者強調絕不放棄，昨晚更宣佈無限期絕食，堅持不撤不散，而立法會議員張超雄亦加入絕食行列。絕食行動發言人稱，下周日起還有三名市民加入隊伍，使參加絕食的市民增至14人。

張超雄稱擔心絕食者健康，「擔心幫佢哋唔到，不如加入埋佢哋，一來係受到佢哋道德感召，二來希望同佢哋一齊，有啲乜嘢，可以一齊支援佢哋」，加入也是對他們的支持及鼓勵。

市民向陳伯送上寶礦力

絕食行動發言人稱，為保障參加者健康及安全，行動將改以馬拉松接力方式進行，即是當某絕食者已到臨界點時會暫停絕食，由其他人接力；呼籲市民在各區加入絕食行動，希望能遍地開花，讓政府感受壓力，最終能回應訴求：撤回《逃犯修訂》條例、成立獨立調查委員會、撤回暴動罪、釋放及撤銷示威者控罪。

絕食者之一陳伯年紀老邁，有網民發起「拯救陳伯行動」，前往勸他暫停絕食，有人送上樽裝水及寶礦力。前區議員兼退休社工梁錦滔呼籲不用擔心，因醫護人員每天替他們包括陳伯量血壓及驗血糖，如醫生認為不適合絕食便會停止。

■記者徐雲庭

上一則
上一則
追思女戰友「代你走下去」

食緊人血饅頭呀佢，扮乜野絕食呀

支持張生絕食至死嚟令政府醒覺
有張生接力，陳伯快啲返屋企啦

張超雄快D絕死

擔心陳伯絕食咗好多日

將軍唔帶兵 去絕食

絕食最冇用
對住啲冇人性仆街傷害自己點會爭取
到野

佢帶就算啦...
絕食都叫夾佢一直個形像嘅

一個議員絕食有用過十個普通人絕食
Gchi
邊個因為佢係難民之父而屌佢呢個行為
以人論事唔係以事論事就係鬼

佢會鬼帶兵
佢係阻住啲兵
絕食抗爭咪幾好

唔好啦，留返有用之身做返議員都做嘅嘢

南亞大軍呢

佢用議員身份幫手撚黑警仲有用 絕咩撚食

唔知你地有幾多個係有份投佢
又有幾多個係諗住佢會帶兵打仗先投佢
上個月啲兄弟爬山去曬邊？
做咗咁多年人地咩形象你地仲唔清楚咩
咁都要屌
又玩分化？
全撚部都五毛

(置頂) 真普選抗爭三部曲

號召南亞人抗爭好過啦
有人脈都唔識用
現實d講，pr黎講弱勢既老人學生絕食先有用
你咁大個立法會議員籌備下下一步抗爭或者同政府玩法律仲好

絕食不如吹雞召喚wankada foever啦

問題係資源錯配
咁辛苦做到立法會議員唔該做番d立法會議員先做到既野
利用佢既connection, 號召力、法律行政見解
好似佢發動南亞人保護前線學生已經maximise 到佢功能

上面啲人睇連登膠post上腦
南亞人邊到會聽張超雄講